# i_route_Practice

- Hola, Aqui le traigo un pequeño proyecto hecho en PHP
con composer ORM, aura/route y laminas estos packetes son requerido ya que la appweb esta trabajando con rutas y psr-7 ademas de eso trabaja con sessiones 

1) Primero es ejecutar el script de SQL donde esta la base de datos 
2) Dirigirse a la ruta /registe  luego log - in 
 Ejemplo(www.iroute.com/register) Luego (www.iroute.com/login)
3) Entramos en la ruta / (raiz) donde estan 4 opciones donde podras 
agregar, listar, eliminar y actualizar (CRUD)
Ejemplo(www.iroute.com/) y desde ahi podras acceder (www.iroute.com/list) ,(www.iroute.com/register) ,  (www.iroute.com/update) , (www.iroute.com/delete)
4) Se cierra la session y redirige a la ruta /login esto sucede cuando damos clik en el link (Delete)
5)Hay un Video Donde Explica Claramente Cual es el Flujo de La AppWeb

[Video](video.zip)

` Gracias`
